［NBA] 勇士 vs 騎士 (Game1) 即場討論區

LIVE LINK呀
- 新link唔錯可一試
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

開post用Link:

高登9upfans分佈lm
[/quote]

留名睇我騎屌打垃圾勇

只求有大戰欣賞

打巢湧

支持KD屌打LBJ

反zaza, 反占士！

打和啦

輸少當贏

留個名先

邊隊先

In cavs we trust

屌你老母杜蘭特

預計正選陣

騎士：

Irving
Jr
James
Love
Tt

勇士：

Curry
Thompson
KD
Green
Xx??

有冇手機link

怕踩你呀

留名，兩隊都想佢輸

可能出細ai??

留名

咁就畢業五年 時間過得好快

有冇手機link 公司block晒

sorry現場名單見到mcgee先發

都合理 要搵個人頂TT
細ai太small

係現場

繼續吹

我皇嬴梗

就開波

foj

有無LINK
reddit好多都睇唔到?

究竟finals 現埸一張飛最平幾錢?

2千幾？

冇鳩UP華講波

好貴

美金

騎士加油 打柒勇狗

坐山頂 ？

Curry

我皇

好撚緊張呀屌

騎輸硬

Curry 手震 未打已經驚左占士

想知你地delay成點.... 宜家唱緊國歌

吾皇win係100%波

係國歌

我都係

+1

我勇

Me too

騎放水比我勇啦

有無iPhone 睇到嘅link 呀

留名等睇文字直播

勇唔好大炒啦 想睇波呀

準備睇lbj成為五亞王

已經估到今日手感仔6To以上，其中有一球後手

唉屌公司無wifi
開app睇燒data燒好快

後手

有預感勇士呢埸狂射3分大炒騎士

屌佢老母

勇士賠率1.28

屌你放心都得啦 勇無手感架啦

zaza

Jr好似話睇撚住lb

銀仔今年有咩絕招幫我皇????

to多過as

停鳩晒我勇D人

想問232 定 2221

4all star 極討厭

22111

22111掛

客場雞

上年頒獎銀仔塊面黑到
頒完fmvp立即走撚左

Zaza jump波就收你皮

緊係封佢做五亞王 正式超越MJ 啦

Lets go cavs

佢係湧？

開波

KL
KI
LBJ
DWILL

講到4個都係組翻黎咁
係自己球隊打到幾個變all star都唔俾

Love

俾人守到一棟都冇

個波射撚左去邊

LOVE

love

其實一直覺得love好廢

Kerr仲未出得

Klay matchup 都打唔入？？？？？？？？？？？

me in and out

Kd炸板

klay

klay唔識入波

jr

樂視摺咗?

乜撚野呀kd? 鳩射3

又輸籃板

KD對james

Jr 唔通今日發神經

zaza 浪費好多機會

gsw d 防守勁撚到痴線

勇士炒晒d上籃

Zaza

Zaza唔敢上

屌你渣渣

樂視死哂？有會籍都睇唔到？

屌你兩隊都唔識入波

怕被收山？

兩邊都炒

垃圾Zaza炒籃底

湧啲人好撚緊張咁

zaza廢撚到

好彩對面有zaza

Zaza一開始柒兩獲

屌拿星又話藍波好緊湊

出mcgee啦屌
zaza

好手緊

要轉去體育區再click入去

睇緊學界籃球？

又3步

cavs唔推快，half court offense會好難攻入

走步狗

防守上撚哂力

Zaza廢撚到

我到底睇緊d乜

兩隊都好緊張

鬥唔入 好緊湊啊

我用BlueStacks開APP 睇到
但得540P 其他LAG爆

快撚D斷腳死啦占士

又炒ft

學界波 笑死

jr幾撚守得

幾時出秘密武器MY BOY

Love 而加係證明佢自己係巨頭 生生性性幫吾皇打柒勇狗

有冇ace link？

有預感淫klay會爆發

green

curry

傻西cuury唔係好準架咩

騎一開波已經三粒三分

2 foul

淨係識射3分果隊正垃圾
好似係

垃圾klay屌多佢幾下先

zaza真巨

黑雞

兩隊推快推到打街場5 打 5 咁

屌你 手感仔

屌你on9占

2犯

AI 啪啪啪

算慢啦

咁快兩犯

起左步先企定

請問zaza知唔知自己打緊final?

green咁快 2 foul

Iggy

榮叔

Love d防守得啖笑

Zaza 癡撚咗線呀

AI真巨頭

你肯入未

jr空哂冇波

Come on baby
開始好睇

fmvp

真巨頭

幾緊湊喎又

睇完F1 有冇練波架屌你
空撚左咁耐都唔入

Zaza仆街死

勇士啲快攻

我勇未上力姐死猗

真mvp

green冇撚野呀 一開波兩個foul

Zaza條on9起碼3球空晒傳返出黎 唔敢起手

cavs完全守唔到pnr
點打呀lbj

zaza 走啦好嘛

final又唔識打

騎士跟住打咁快無著數

冇
又mon me post

幾時出麥基

tt上籃成日比人抹走

勇士仆街死

Pick roll完空撚哂唔起身 nba中鋒

上年都係咁講

一下局住no easy basket俾我皇
一球俾love裝到charging 完

睇唔落去，騎士防守
X12一打免找

廢綠 籃都未識上

手

手感仔今日射空炮啦

ai入完做咩指住Irving黎屌 ？

Kd+curry 點mark呀

又要人carry

希望佢唔好咁緊張
打放啲

Roll入去籃底空到咁都唔上 慘過單刀橫傳

咁你坐返落去做毛巾仔好嗎

有球籃底炒撚左

Easy bucket變咗要kd衝入去勾手

love真係

猗表示唔洗俾人橫掃就滿意了

有冇手機link ?

俾MYBOY應該爆哂樽

Green俾佢個球alley 咁都炒

login唔到lp...

上年比佢絕殺 今次仲唔屌撚死佢

籃底大撚力到

勇仲未有球3分

klay守love仲好過kd

zaza又foul

Myboy罰球線已經飛入去啦

Green唔係到 騎強攻籃底啦

Kd穩定到

LOVE 好似單屌唔到淫KAY

關鍵莎莎

占士第一次散步

愛神真係全nba最靚仔

球證

zaza廢撚到籃板都唔識執

吾皇籃底wide open

占士對杜撚舉手左當係守左
留緊力

zaza poke出去

第二個慢鏡先睇到

Hack a lbj la lol

zaza做乜鳩
唔搶板唔補位

FOUL 5:2

罰球 6: 0

我皇出招啦 作客雞

吾皇想fake邊個

占嘅罰球

zaza 好波!!!

吾皇又炒罰球

手感仔錯wor

睇下ZAZA會唔會......佢

一早起身睇唔到
login左nba. com想買lp但佢話冇左acc

Kd

有撚用咩，占士罰球
睇唔落去

手感呢球守得幾好喎

愛神好靚仔

湧拎分易到

FOJ 守KD

foul都foul唔到

mcgee一入黎即刻反超

屌多個25真係

好睇 有火藥味 多contact 呢啲先係playoff

皇上

換dwill 倒米

klay第一節d 防守勁到

今日淫k防守幾好 好積極下

數據撚最高境界
勇球球快攻
防守就hack鳩James

Klay d防守真係2仔底

dwill出場了

Klay

屌你呢球點轉比kd架

kd

James

呢球

kd想拎80分?

又foul

Curry咁傳又俾佢搏到

LBJ

我皇ankle break

Kd好勇

foj柒到仆街

lbj 發晒夢

個底話入就入

勇士好似知道哂騎士D戰術咁

你地啲link delay得好嚴重下喎

Foj柒頭皮

吾皇射左10球罰球未

Mb 發功

熱血myboy

求link

McGeeBB好有用

手機睇用邊個網

My boy

升龍拳

條acestream好撚正

My boyyyyyy

最憎D鳩射3分隊囉

lbj d防守

Mcgee

McGee

依啲先係playoff

用三分戰勝哨子牙清

超勁mybot

作客雞

吾皇

目光如炬

ma boy

後手dunk

之前全部熱身賽喳

麥基花式入樽

Mcgee勁撚到

痴撚線McGee

大帝

入樽大賽

你地delay好嚴重 好難討論

好撚型lbj

Cavs d防守發完夢未

湧好似未入過3分

呢場KD+my boy
好hot

LBJ dunk on Mcgee

My boy好撚勁
Kd始終唔夠經驗守lbj咁

多罰球=作客雞
有foul就吹架啦

Agger

騎個底防守咁撚廢既

我皇好多汗

變左入樽賽咁

My boy比人poster

好撚正呀

Kd 又carry哂成隊

俾人屌劇透是常識吧

Slam dunk contest

兩邊防守都差
係勇多幾球快攻咁

兩隻final 手軟仔
等拎尾彩啦

仲有mcgee

lbj入完樽就守波啦
係度擺post
人地已經入到禁區

好撚好睇，屌你老母

好快抽筋

Rihana

吾皇呢球好型

Lbj

岩岩CURRY 果球俾KI 打哂手? 無FOUL?

lbj防守食左屎黎
球球發夢

Curry 真係食得屎
(剩計第一節)

出痾腰極好撚型

同舊年差得遠，今年正好多

kd vs James
真球皇戰 curry收皮啦

Zaza 好撚驚？ 幾球pick and roll都唔上 好撚廢

勇d highlight 全部入樽

多入樽先好睇

屌你垃圾樂視
想登入你就話我個ac未申請
但又申請唔到個新

等左咁耐終於有一場波係好睇
兩邊狂dunk

條垃圾不嬲final手軟

唔洗衝出黎吠既

對住個鏡頭，兩條孖潤腸震下震下咁

頭先唔係block咩???

my boy痴撚左線

好撚霸氣阿James

有罰球啦 係咩主場雞

勾埋隻手wor

打到波先wo好似

FMVP 係mcgee 轉身一野轟落去

炒炒

幾多雞都假，智障James識閪射罰球

kd我皇密斟

呢到開始大戰

二姑

手感仔

wa diu

My boy 勁到

myboy

4分波

My boy X factor

Curry is back

my boy!!

mcgee!!!!!!!!!

Myboy堅屈

手感仔咁就拉開

呢場好睇到呢

mcgee屌打

my boy勁撚到

MYBOY

My boy痴撚線

Myboy一個來回

Myboy 好正呀

屈機

Mcgee 真係奇兵

my boy真係好耀眼

mcgeeeeee

My boy 攻守都有

TT比myboy屈機

原來打曬手

放love落去無哂板

邊個唔開名騎隊人士話myboy智商低
捉蟲啦

my boy

睇落唔係高好多
但隻手長到

LBJ呢球咁都有FOUL
跳撚左幾多步

zaza可以長抖

Curry 想draw charge

追分呀騎士 屌佢老母勇狗

McGee d版

Curry上力了

Myboy 呢次一定要champ到
咁就可以打爆shaq塊面

0板咁

勁炒籃底

吾皇好多罰 仲要唔識炒

騎d防守板乜料

FMVP mode

Iggy!!!!!!!

Mcgee空晒唔交

0秒出手整個三分

吹撚張

ai

11% ai 命中三分

iggy!!!

iggy會唔會拎多年fmvp

My boy 算唔算可以挑戰01年o neal
一跳起block 7 條肥佬

Iggy個射姿成個lance stephenson咁

james一節8foul上年d雞又黎

Iggy goallllllllll

一開波炒到乜，跟住變左唔識炒

明明頭2分鐘都冇波入，第一節兩邊都有30分

好撚正iggy上埋身

兩隊都好fit
除左釣魚翁

tt矮真係冇計

二姑打騎有加乘

有KD 係到，冇可能

我湧差唔多又可以打卡放工了

iggy 炒左成個playoff 到左final又開始入

Fmvp唔到final都射唔準3分

兩隊今日好撚高命中

FT 10:2

我皇單節有8粒

一個foul哂佢成隊

好撚好睇
失誤好小

會唔會追過佢個champ數

唉我屌 騎士你搞咩呀 幾秒都比人入球

K湯有無射過波

占士D雞真係亂咁尼 二姑好波

騎輸好多板

真fmvp

好睇過all star好多

吾皇好波

呢度係勇區?

點解唔俾多d jr打

Mc gee > shaq

邊個mark親佢就派個foul比佢

今場做球證

失誤咁到少

應該難d
不過起碼唔洗再俾shaq咁串

curry有手感，已贏

有冇人樂視注冊會員失敗？

做神計劃
老老柒柒分分鐘搞到成個系列賽難睇左

我騎

騎廢底冇計

on9騎俾勇拎晒Ｄ板

Love 可唔可以落力d呀我屌

不如講下邊球吹錯?

要佢守波得啦
Green快撚啲出番黎

佢d防守

shaq is salty as fk
點到夾硬入

連登冇勇

myboy 好勁

做好防守端已經夠
有mcgee+kd carry

騎士呢隊波快撚D收皮啦

出撚哂黎

冇嫁響雞就係錯

盲反 旁術都話good call
點解my ball打鳩tt入撙無foul
打晒手

其實K湯真係轉做藍領都夠

有冇人覺得livingston淨係識post-up 但又唔係準

2nd qtr start

klay 變撚左個工兵 慘

kover出場

勇個底舊年俾騎爆架喎

開波前又話反kd,
跟住呢到成班人撐勇

勇迷係垃圾D

賤種湧champ到咪又係賤種

佢啲post up準起上黎會幾恐怖 連拎你6-8分

klay廢到
打籃球都隱形

其實你地有冇睇？
定淨係睇數據？
個個foul都明顯到咁撚樣
都話黑哨

PG黎講佢高，POST UP 優勢好大

不過艾榮真係好勁，射親都入

生命石都唔準

咁早出donkey

上年靠佢後備屌打騎

身為占士hater一定唔會想佢拎冠軍

一時時啦

Lbj 幾時先會落場抖

但湧今年個底係麥基呢
TT秒變垃圾仔

勇士今日剷咁多既

死番入你老母個閪度啦湧狗 上水啦咩

大胃西係咪痙攣

Curry打TT果球點都and1啦

LBJ 打晒48分鐘？

dwill真係回晒塘

Ai final變左另一個人

又係二姑

勇士個陣真係好撚癲
點rotate都有個superstar係度

唔想比勇士贏啊屌 KD突登過去都拎唔到先好睇

騎個陣太老

而且湧啲防守好好j

我皇又要打哂48分鐘

騎後備開始倒米

啱

klay個垃圾

仲係5分差 騎士搞咩呀

好撚型呀dwill
鳩完未呀dllm

大胃西準d la

Klay 係咪冇隊草啊 生性啊

AI老屎忽守皇上呢球

kd curry得兩個superstar wor

淫klay 好垃圾

dwill 走啦 屌

吾皇落場

all star 姐，superstar 嚴格黎講得KD 同埋Curry

吾皇觀察緊對手 你d庶民識條春咩

成日講到勇個陣好誇張

all-star 陣

皇落場

抖咁耐仲可以發夢

二姑睇定黎食 一野拍落去

唔覺curry既表現係superstar
雖然暫時同kd得分一樣

打撚哂手無foul

講左好多次Thompson overrated

釣魚翁條垃圾

james落埸了, 準備比人炒

我皇唔想打可以出聲

占王呢球都no call?

有kd係度
Klay即刻垃圾哂

打晒手啦

Klay未撚訓醒

咪又係輸

生性啦klay

klay又開始鳩

so fucking agger

吾皇累了

食你老母咩
一下打哂手

靚扑

Mike d換人好咗咁多嘅

話吾皇咁多foul 黑果d

騎士要被老強了

生性啦吾皇 love

klay 垃圾到呢

勇個底得mcgee打得好

klay走啦屌

Kerr喺後面遙控

Klay得返防守

屌你 klay訓醒未

唔走得
我皇指定play maker嚟

不嬲無乜底
而家有個超有用算係好好啦

黑哨勇

湧啲進攻fluid到

今年會係KD fmvp定AI fmvp

love識唔識接波

都似係 加上球員全自動

James唔係到...搶分開始

多罰球係作客雞架啦

Love 好廢呀

黑到

呢件老野又慢又唔準分波又廢 真係垃圾黎

Love打回完形

7分差啦屌

吾皇1秒都唔可以抖

我騎被逼害 黑哨牙

燈

扯住love又無foul

呢球扯撚住love都唔吹

Love今場真係

冇左james 差幾皮

睇到而家都知騎無得打
防守咁差

mcgee

agger 要cp3 打呢個位就差唔多

啱啱個rotation都拉得開
仲有barnes未出

仲要成日出場

係得咖喱無

Love 又做乜鳩呀屌

LOVE同KI

Klay生性呀

你估佢仲係一場劈幾廿分嗰個dwill咩唉兒加做收皮仔

對Curry 4幾型

都話架啦，勇士杯住騎黎打

吾皇真係幾撚型

點解karr 唔拖張輪椅或病床出黎執教

底薪都要鬧
呢個價俾你簽全盛MAGIC好唔好呀
無限組團

Love由木狼carry到而家troll game

兩套之嘛 playoff 帶隊玩到咦家 搵klay green 帶三個bench

猗今年又可以賴黑哨

第二次輸個隊囉fmvp

屌你地扯curry嗰陣又唔上水

騎好撚多防守黑洞

感動世人

我勇勁姐

尾彩仔就算啦

唔係點會有93%的機會WIN FINAL

遠端遙控緊MB

Klay vs love 鬥鳩

我騎係時候用3分戰勝哨子
黑哨勇勝之不武

dwill種控波學界水準黎

點解正選唔可以岀mcgee 要岀 zaza? zaza 真係好撚廢

加埋把白羽扇就成個諸葛亮咁

累鬥累

集氣屌撚醒love

唔知krover打勇會點呢

Korver 出黎

呢個真呀 offball年年都咁玩 都睇到慣

兩條友啲性質幾似

明明係你d勇狗衝出黎叫黑哨

吹騎moving screen

mcgee 唔可以打咁耐

大家睇到邊，我依家岩岩先半場。。。

Klay...

Moving screen

klay差撚到

頭先已經出左啦

Klay又黎

出Fyre收Love啦

猩猩又上

真相係主教練遠端遙控緊MB執教

Lbj抖左幾耐

love做好防守先諗攻啦

打死占士唔使休息咩

係都吹湧先啦 黑到

艾榮鐘意玩顏射

皇來了

Klay廢撚到

Klay真係好撚好笑

klay 有冇入過波

我勇點會moving screen

慘,皇上都未坐暖就要出返黎

Kdddd

klay啲能力點數放哂落防守？

有klay 條傻鳩係度 猗守四個得啦

最後4場

我皇即刻又要上返

其實我都唔係好明個病
姐係只可以訓床連坐都唔得?
佢做教練唔企起身淨比戰術個助教講都唔得?

Klay廢到

淫klay災難級

Kd一條空曬既路

有冇人見到curry 對新鞋 curry 4 好似幾靚

34-43屌 騎士做乜鳩呀

以發夢

乜防守呀

D人比curry拉走哂

隊波唔順既時候仲要不停射三分

做乜鳩

delay得咁多既

唔撚守? 屌

屌 下下都放到25 D入去

成隊唔識射籃底

睇佢地2個得啖笑係咪拍緊無間道
2邊都有臥底

兩面都

傻閪手感仔

Air ball

love起碼入過波

屌你curry呢球咁都無foul

係咁炒

仲要咁撚逍曬射個air

一隊炒籃底一隊炒wide open

柒到

扮病去激勵d 友je

已經有得休息啦
對Boston上半場都無

做咩今場咁多炒籃底

今年第一場好睇過上年好多

成隊騎個個炒哂.....

klay守得好好wo 係進攻垃圾

岩先換返佢入去坐 見佢笑得好尷尬

Foul啊屌 仆埋落地都唔foul

樂視免費?

騎士防守投入度唔夠

唔撚尊重kd 放到咁空 以為klay咩

手感仔又上腦

死吓死吓咁，邊有霸氣屌球員同球證

kyrie做乜
以為快攻會有人補？

Klay守irving 果幾球

比啲力啦Love

抖咁撚耐 做訪問講到自己點樣準備好 點知打左pat屎出黎

17分啦james 果然最後都係信自己好過

真係打死占屎

一直覺得攻守都要above average 先算係全明星

係幾靚

撐勇叫咩kawhi

背痛可大可少仲要復發
一陣太激動整到就玩撚完

唔係咁易集中精神

騎士進攻做乜鳩？
0戰術

呢啲助教做都得啦
教練最重要係臨場個調動姐

就係準備點打pat屎出黎

幾時先放Channing 出黎射3分呀?

撐邊隊先可以叫Kawhi

KLAY你訓左好多埸啦，生性啦

Lue先係最垃圾個個

個病係搞到佢全身都痛 頭痛就更勁
痛到咁仲點focus係場面又睇波又教波呀

好過rj啦

靚過曬之前 curry 123

一定係， 然後mike brown 自己撕開自己塊面變左kerr 佢坐輪椅出黎痴滿勇士既貼紙到時熱賣

吾皇d highlight多到

其實如果騎轉2.3zone defense可以慳力+唔會咁易甩人

love個撚樣調返轉，有攻冇守

當時個氣氛可能佢都忍唔住呢

lue條傻鳩紙扎公仔黎

渏又係好似打我皇一個咁

屌你love 出下出幫吾皇啦 幫下騎士追下分得唔得

完全唔識換人

唔講野先可以叫kawhi

我勇我勇

核突到

痴撚線
依家d glory hunter仲要大大聲

補返圖

agger 明明全高

我勇100% champ

Love連炒 同klay鬥廢

屌 love
識唔識入波

真係唔夠打 4:0

你以為騎有戰術？得一個
23號戰術

吾皇空哂唔入

green d上籃係咁炒

kd無解搶分mode

molamola

tt

Kd屈撚到

KD 完全屌打

咁後生就咁
到老咪真係成世要訓床...

KD

無人守到kd

完全mark唔到kd

Kd太撚屈

原來勇士不斷屈mismatch 所以賠率94%

lbj今日完全唔防守
散步

報仇上哂力

毒撚HOT到痴左線... 咖哩企埋一邊睇波搞掂

變左係賭對家三分唔入

KD好撚癲

kd真勇士一哥

皇個樣好緊張

3pt and one

二弟 3+1

kd打love根本坐輪椅都入

Klay 屌屌下就醒

榮叔呢下嚇到我

Cls irving

????

年年都係一人球隊真係打死占士

Irving

Final 先黎著新鞋 唔驚瀨屎咩

irving

上年kd咁樣打 贏撚左湧喇 25仔

嘩

下？？？？！！！

嗌撚左！

已經屌左成個playoffs

今年都一人？

klay終於入一球？

二人

求網

第一頁成堆啦吊

如果kd冇來
湧應該輸

訓左成季啦

勇士真係好能有組織 揸住啲星都唔獨食 尤其係都唔獨

kd太

KD 開紅海.....

Kd又嚟打圈

廢鳩klay咪撚射啦

又空咗KD

youtube link死左 有冇其他youtube?

騎士想推KD伶MVP

毒撚成日冇人理

其實係勇士抱KD大腿

拉走曬啲人 下下都kd中空鏟籃

Kd真係放題咁撚樣

點撚樣 又放空kd一條龍

點解又空撚左

老實呢隊勇搵我去教都衝到冠啦

樂視今場免費

籃底放題on9

Jr跑走

騎士腿張開俾kd入

做馬 下下走開比kd 產

手感仔成日幫kd引怪

如果唔係kd都唔會背負25仔之名啦

DURANT鋤左幾多球樽

騎d防守

你老味KD入左幾多球樽

放兩分唔放三分

屌你老母騎士，個個打緊final好似驚死上highlight咁下下讓條路比人鋤

又放空位俾KD

咩防守 小學都知要stop ball啦

keep住咁打
騎士玩完

JR

原來kd係抱騎大腿

走去守curry 3分
可能覺得失少一分好d?

個個去防三分線 結果打2k咁直入

有冇人數到今埸KD中出左幾多次?

cavs 諗住輸兩分好過比手感仔射？

去守手感仔

頭先兩球都係kd單打剷入去

根本一開始啲戰mismatch大打小定點都冇用 佢都冇人守

KD 真係揀左最難條路去champ carry 番成隊

你岩 有手感仔

KD唔來55波，依家就真係...

俾你揀放手感仔定俾人入樽拎2分

Love去左邊 ❤️

咁樣落去，kd攞硬fmvp，咁睇黎佢出走呢個決定都幾醒wor

唔讓條路 and1

幾多次kd單刀快攻

騎士d防守真係...

Kd睇唔順眼垃圾兄弟入final俾大帝撚
入黎carry勇

Klay 啲進攻柒咗好多 比起前兩年

對咖哩印象仲停留係上年

手感仔太有牽引力 冇計

25 fmvp

死晒link 巴打有冇link?

手感仔open必入
失少分比kd型下咪算

下下勇咁易拎分
騎自己又無戰術
輸9緊

屌佢老母球球炒撚曬

搵人找埋條尾數比jr

要carry一堆all star 應該係最難

kd有哨子，放佢入算

我都想入湧 入去企4場就有ring

屌你老母 我騎既防守

自己睇第一頁啦屌你老母問問問

好似Champ果年最後果場咁
5pts foul out

klay呢啲手感撚要起手多先得

TT 今場麻麻

如果湧會輸 咁kd仲算唔算痴冠

cavs咁多年都冇戰術架啦

KT cold hand完未

第一頁啦大佬

rihanna bb

騎士寧願輸都唔比手感仔射波

騎淨係打我皇同二弟兩個
0戰術

傻撚咗咩
佢留係雷都係比gsw/sas屌打

望到kd條撚樣就嬲 好似啲毒撚岩岩學壞之後走去蝦人咁仆街

射撚左成個playoff 啦

League pass係咪死左？ 有無巴打用緊
用data都睇唔到

Cold定hot都冇所謂啦

恭喜love 又加一分

屌你老母 個ios nba app 突然斷左 有無人都係咁？

返緊學 有冇人講下幾比幾

講到其他球員無蝦過人咁

Love
球球都接唔住個波

波叔都想入湧

Same dklm

垃圾league pass

屌你老母 而家先黎死LP

有無炒咗10個籃底

唔只

kd playoff鳩左咁多年，終於有料到

勇士仲拉唔開

KD 20points

48:57
第2節last 2min

mcgee第二節無出過

應該唔中止

出channing frye未

驚佢有頭威

有人幫佢拉開 點同

d cross court pass俾人睇穿曬

love真係零防守

占士鳩下鳩下都17分 唔鳩37都黎緊

秘密武器

得啦 睇得返

curry搶贏

你做過d咩咁難？
全部一步過

有冇人lp都彈左出去 ?

俾Curry搶進攻板,知唔知醜

curry lbj頭頂搶板

Curry Oreb

curry off reb

勇士勁多easy basket, 騎士球球tough shot

籃皮輸俾curry

踩界
黑哨湧

重新開機之後睇到

11個turnovers 騎士醒未阿

我皇俾curry搶到板

kd踩界

當初james唔應該減重

出左界

做咩Irving守KD 點守呀

騎士打得咁差都未拉開

話黑個班去晒邊

d傳波都冇力既，俾人偷曬

單打隊收皮

Kd : 打能死irving 咁鐘意產

所以咪比kd屌打

勇得一個失誤

Kd好撚煩 又高又手長 明明食左位防守 一舉手 un兩un變左冇人守咁

聯盟操縱

勇刻意唔打外線
打鏟騎完全mark唔到

睇住佢一步步推入去

KD HOT 都咁都係差幾分，我皇下半場一上力，勇士就

Holding

吾皇都拉推波仔黎屌打

勇士鳩射3分姐 都唔係團體籃球

求其PnR就散晒

charging

兩條手感仔都未出手

比完錢LP又睇唔到可唔可以叫佢回水

又黑

NBA唔吹,所以唔好討論,討論正傻仔,好似係

注意番個因果
係勇士守到騎士打得差

又迫害我皇

Offensive foul

騎失誤係勇十一倍

冇人理lue圍住lbj

KD fmvp洗底在望

有人守到我皇既咩 未有態姐

樓主開定2先

good call wor大佬呢個係off foul

屌你老母鳩吹

咪叫左暫停囉

個勢咁好都拉唔開勇士有啲危

哩期既三分根本冇edge

Link

我皇一攻就要foul
完全守唔到我皇

點睇到係offensive foul...

有幾個用自己得分能力做祭品

有，幫手嗌暫停，換人中，斟下水咁

你就冇用 善用James

咁又係

湧先係要驚個個

根本冇人理條打雜

吾皇又自尋逆境

屌你老母 kd明明移動緊都吹janes進攻犯規

腳都未企定...

James呢球係進攻犯規咩

同第一節green個下有啲似

放個麥呀杜搞掂LBJ

算啦今日客場雞

agger
splash brother食撚左屎咁

樓豬冇singal,咁我開定2先

話黑個班去哂邊？

點會唔係呀，kd 係legal defensive position wor
lbj夾硬撞過去

KD choke ass pussy nigga

教練落場打緊喎

Lue嗌左個timeout ，出都黎都係比皇單打

K Love 未企定

1001

kd好正

勇黑黑地
不過騎打到咁點都輸

Cav係乜撚嘢組織黎